{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CAYL/GM0023101141732/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Nc Zip Pocket Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドCAYLのメーカーであるCAYLで製作した商品番号FW23 / QX3X21CA25は、速乾機能に優れた30番手のナイロン、綿、スパン混紡素材のパンツです。 こちらの商品は全部で6つのポケットを持っており、サイズを調整できるウエストゴムとウェビングが使用されています。 裾はストリングでシルエットを調節でき、背面はベンチレーションファスナーで換気が可能です。 季節の変わり目から初冬まで様々な季節に着用できる製品で表地はナイロン56%、綿38%、ポリウレタン6%で構成されています。 洗濯方法は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 ファスナーとボタンは閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんついた時は速やかに洗濯しなければなりません。 ゴムバンドはお湯に変形することがあるので注意しなければならず、漂白剤や水に10分以上浸けておいてはいけません。 また、熱に弱いのでアイロンをかけてはならず、洗濯時に若干の収縮があることがあるので、1回洗濯してから接断してください。 摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "30番手のナイロン、綿、スパン混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "この商品には何個のポケットがありますか？",
            "answer": "全部で6つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "ウエストのサイズ調整はできますか？",
            "answer": "はい、ウエストゴムとウェビングを使用してサイズを調整できます。"
        },
        {
            "question": "裾の調節はどうやって行いますか？",
            "answer": "裾はストリングでシルエットを調節できます。"
        },
        {
            "question": "背面には何がありますか？",
            "answer": "背面にはベンチレーションファスナーがあり、換気が可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの季節に着用できますか？",
            "answer": "季節の変わり目から初冬まで様々な季節に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は？",
            "answer": "単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンを閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんついた時は速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ゴムバンドの注意事項はありますか？",
            "answer": "ゴムバンドはお湯に変形することがあるので注意が必要です。漂白剤や水に10分以上浸けておいてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品はアイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、熱に弱いためアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮することはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時に若干の収縮があることがありますので、1回洗濯してから接断してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦や汗によって色移りする恐れがあります。薄い色の製品と一緒に長時間着用しないでください。"
        },
        {
            "question": "火気に対して注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 465
    }
}